{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023268",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1072614?place[place_type]=GID&place[gid]=1072614&place[latitude]=34.7215858874&place[longitude]=127.7644997336&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 힐링 펜션"
    },
    "text": "宿の案内によると、チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 この宿泊施設は未成年者の男女同室での宿泊が禁止されているため、満19歳以上のみ入室できます。 同性の場合は、両親の同意書あるいは両親との通話がなければ入室できません。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 追加人数に応じた費用が発生することがあります。 もし基準人数を超える場合は入室できないことがあり、この場合は払い戻しができません。 ペンション内のペットが許可される場合以外はペットと一緒に入室することができず、この場合も払い戻しができません。 次のお客様のために定められた入室時間と退室時間を守らなければなりません。 客室や周辺施設を使用する際には、毀損や紛失の責任が宿泊客にあるため損害賠償を行うこともあります。 安全のため、客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具を個人的に準備してはいけません。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しができます。 また、ペンションの期間が未確定の場合には料金や料金表が間違って反映されることがあり、この場合には自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 スパのご利用案内によると、客室ナポリとトリノではジェットスパをご利用いただけます。 スパの利用時間は制限がなく、利用は無料です。 また、バーベキュー利用案内によると、全客室ごとに個別テーブルが提供され、利用時間は24:00までです。 炭火は22:00までおこしてくれます。 バーベキューのご利用は当店にて予約を承っており、ご利用の際には火災に注意してください。 一軒家の客室にはIPTVとWiFiが提供され、ペンション内に駐車が可能です。 周辺には大麻山散策路とモンドル海水浴場があります。 大麻山散策路は南海麗水の美しい海の風景を楽しむことができます。 モンドル海水浴場はチェックイン時間の15:00からチェックアウト時間の11:00までご利用いただけます。 客室情報としてはブローニャ、ジェノバ、カプリ、ナポリ、ミラノ、トリノ、フィレンツェがあり、それぞれの客室には異なる基準人数と最大人数を収容できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の男女同室での宿泊は禁止されております。満19歳以上のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "同性であれば、両親の同意書や通話なしで入室できますか？",
            "answer": "同性であっても、両親の同意書あるいは両親との通話がなければ入室できません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションにご連絡ください。追加人数に応じた費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することは、ペットが許可されている場合以外はできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために定められた入室時間と退室時間を厳守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害賠償について教えてください。",
            "answer": "客室や周辺施設の毀損や紛失には、宿泊客の責任がありますので、損害賠償を行うこともあります。ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での魚や肉の焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の個人的な準備もできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合は払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "はい、リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定の場合、料金が間違って反映されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの期間が未確定の場合には、料金や料金表が間違って反映されることがあります。その場合には自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間は限定されていますか？",
            "answer": "いいえ、スパの利用時間は制限がありません。お客様は自由にご利用いただけますし、利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は24:00までです。ただし、炭火は22:00までおこしてくれます。ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用は予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューのご利用は当店にて予約を承っております。火災に注意してご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "一軒家の客室にはIPTVとWiFiが提供され、ペンション内に駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には大麻山散策路とモンドル海水浴場があります。大麻山散策路では南海麗水の美しい海の風景を楽しむことができます。モンドル海水浴場はチェックイン時間の15:00からチェックアウト時間の11:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "各客室の情報を教えてください。",
            "answer": "各客室としてはブローニャ、ジェノバ、カプリ、ナポリ、ミラノ、トリノ、フィレンツェがあります。それぞれの客室には異なる基準人数と最大人数を収容できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 763,
        "QA": 946
    }
}